老衲懷疑曾勝賢本來唔係姓曾，係自從俾曾恩怡包養後先跟佢姓

衲弟戰鬥力好強勁

隻癲雞又入嚟㗎啦

勝賢為咗食軟飯可以數典忘宗

00後三家姓奴

又狙擊

sor打錯係三家性奴

老衲幾時放下？

仲狙擊緊

留名等睇共享女人

得罪老衲，後果自負

得罪老納，仲想走？

係muji返緊工 未得閒住

個共享女人仲係覺得佢養隻鴨真係納dee黎

推

會唔會俾埋條女通屎眼